我依家要係時事台度插支旗！！！

邊個唔聽我話就好似隻臭雞咁樣，知唔知！